美斯使唔使咁勁

服咗

1扭3都算，瞓射真係痴撚線

訓射唔計啦

收到風樓主比意假逼害

樓主又燈

梅開二度

無一隊係勁嘅

意甲班垃圾咁易燈得郁咩
廢物就係廢物

燈

勁廢？

想知有幾勁?

服左

好撚勁